對唔住，我今日發燒黎唔到

我而家訓係床到好內疚好自責....係咁重要嘅時刻先黎病！

對唔住，咁多位手足。

請大家一定要去，代我行埋我果份。

好好抖下！

take care 幫你行埋

今日我代你行！

我已經準備好曬啲嘢派唔上用場了

拎落街 實有手足要

吾緊要架！黎緊仲有好多場仗，好好休息

7.21 你地個個都要維園見！